除左呢句 仲有無其他激到人更嬲既說話

冷靜d

你鐘意

報警囉

見到你個名已經眼火爆

大家都係中國人

肥閪既所有廢話

所以咪話，肥絲真係一個充滿stupid同蠢既人，呢條友成個腦除左(除撚埋右)諗點樣捉人錯字之外
就係諗住左右，比較，洗衫，有幾響
一有時間就諗下可以點樣騎劫到人地個post，同人惡性討論，呃吓負評，刷存在感，錯左唔認（錯撚埋右都唔認），左光斗變右光斗，語句理解不清，同人嘈完自己理虧仲唔認錯，仲要罵返人
所以話，呢條友真係十分戇鳩